洛杉磯同學會

見隔離紐約post傾得咁開心
都想開個post識下LA嘅朋友
喺連登見到嘅LApost都係講LA有幾危險
冇咩傾計post

btw LA有冇tg谷？

入嚟幫下你推post
依家住緊紐約，但之前成日去LA
好想快啲揾份工搬過去LA住

多謝推post，點解冇LA巴絲
點解想搬嘅？
以前初初嚟到覺得LA市容好差
住住下先鍾意LA

介唔介意講你做邊行

Engine仔一名
紐約好凍，親戚又住LA,遲啲屋企人過嚟都係想住LA

搭個單

下個月去LA旅行
未plan 有冇推介

有親戚照應都好
羨慕

幾時搬呀？

你有冇咩特別想睇咩先？
例如鍾意睇art？睇show？食野？
因為LA tourist attractions嚟嚟去去三督屁

其實係去睇湖人

hi
係LA讀緊書嘅巴打

正喎！
staples center附近有好多餐廳同得意嘅bars
會嚟幾耐呀？

兩個禮拜

係Long Beach果頭
college中

讀緊咩呀巴打

未有決定，但想向medical field發展

做醫生？

應該唔會
但係想做醫療救護嗰類工作

希望2020搬到
我上年先由香港搬去紐約

暫時諗到咁多，你可以再問我

abbot kinney*

check tg

你覺得住紐約如何？
有諗過去NY讀master

LA冇巴絲的嗎？

我係SF exchange緊

好耐之前有住過SF附近
exchange幾耐呀

我1月到左 會去到6月中

好似冇咩點見bay area嘅post

The Broad差唔多可book定位
如果唔係walk-in 等成個錯

鐘

點樣可以移民過黎 就黎grad 好鍾意美國生活 曾經住過一段時間

開咗都一段時間都咁多人日日排隊
近排就一兩星期前book就應該ok

又美帝國洛杉磯

上年先去完LA，仆街d人係downtown隨街屙尿，成條街都好大陣壓味

根本LA is shithole

係LA讀左幾年CC
依家去左SD

之前啲post都係講LA嘅治安問題
開個新post吹水

起LA 住過兩年

SF D人仲好玩唔玩 玩屎添

downtown真係好撚污糟
行行下聞到浸尿味真係想嘔出嚟

SD
好似好舒服嘅地方

笑死我
咩map嚟

一個字 悶
差唔多個個星期都上返LA玩

UCSD?

日日塞一兩個鐘車真係好消磨意志

單車囉
而家有埋電動車 駛咩驚

見到好牙煙
雖然最近都有好多bike lanes
再加上返工離屋企唔算近

好多藉口

LA Metro真係好廢
初頭都有試下搭
但一係遲到一係故障

喺你隔離個州

NV 定 AZ呀？

AZ
好憎LA 啲TRAFFIC打死都唔去住

仲有la嘅華僑區（china town、alhambra、san gabrial、monterey park、rosemead、rowland heights, etc.)

不能想像2028奧運會點塞法

做咩呀？都幾多野食呀

AZ 正呀
冇左膠 可以帶槍出街

華僑區喎......
真心？

留名，住左LA大約11年

LA大部分柒頭揸車好撚無品
又日撚日撞車塞車

可能我已經降低咗要求
不過亞洲野食嚟講LA算幾好㗎啦
定係你講緊華僑區啲市容

同意
前排落雨唔知點解啲人仲aggressive咗

所以都係北加州好d

今個星期下星期又落雨
一落雨 成班好似食曬屎咁 慢過龜又亂咁黎
仲要勁多爛路 撞到條鈴彭彭聲
一有假就要落Irvine SD 放鬆下

你是norcal的朋友嗎？

好撚憎LA啲爛路
上星期架車駛過potholes，唔知整彎咗邊度揸車嗰時有啲聲
啲路仲要唔知幾時先整番好

我諗緊有機會轉工就轉去Irvine

有冇人會去今年個desert x

啲人可以帶槍出街有乜咁好呀

無錯

咁是否危險？定只係住落就唔覺？

一副人生贏家樣子
學生定係做緊野啦？

其實住慣咗真係唔覺危險
不過當然要知邊啲區唔好去

半工讀緊碩士啊
你呢？

NorCal 生活簡單D
SoCal 比較物質化

SoCal人say Hi

好佩服半工讀嘅朋友
我做緊野啦，不過都諗緊讀master

依個真
有時覺得好難識朋友

真係好辛苦
你打算讀咩？

係邊間讀?

我做緊某行業designer
諗緊應該讀相關碩士定MBA

你讀緊咩？

你問緊invalid巴定我
如果讀master目標係ucla/cal poly/Columbia

已經去左
雖然冇去哂全部 但有d去完真係diu 出聲
係個簡介吹到好勁
特別係Nancy Baker Cahill個個AR 展品
開車開到Salton Sea 淨係睇佢個同AR Sticker無分別既app
假如真係想去 可以睇下Philip k smith (pks3)有冇open studio
佢係做Mirror column 個個
雖然佢入面d野都係抄黎抄去
但係叫做好睇過今年Desert x 既average

designer可以好搵錢，亦都可以揸兜
讀咩唔係度講啦，講左出黎實自爆
咪曬錢讀MBA啦, 無用既

未去今年嗰個
感覺好似冇2017吸引
見好多人都係post紅盒幅相

五月去LA揮個手
想教下 去yosemite national park最快有咩方法 thx

我上次都係揸車去
大概五個鐘

如果唔揸車應該有greyhound之類嘅巴士
不過我未搭過所以唔係好清楚

Both
支持Bruins, 小弟東岸西岸都讀過, 文化同成本差距好大

又唔好話曬錢

做緊嘢，West LA，住咗LA十年+

Ucla jj 留名
屋企係 San Diego

師弟

有機會都想去東岸讀
學術文化好濃厚
成本方面係咪東岸貴啲？

west LA JJ too

唔怪得之你支持bruins

Los Angeles is Shithole

我係東岸讀grad school, 學費比唔到
但居住成本LA貴D, 尤其是9002X area code

Oregon撚

冷靜啲，你真係好憎LA

Major?

搬左落黎LA半年左右
做左陣嘢依家讀返書
想問下LA/burbank又冇邊個區比較好住，以後返工喺嗰邊

Undergrad & grad 畢左業, 人老珠黃...

好多bruins啊

grad full ride？

估下先，Portland嗎？

Nah, UCLA undergrad only

Burbank附近應該唔差呀，不過可能貴啲
我比較鍾意住west LA(palms, Culver City, etc.)
比較residential，附近多嘢玩多嘢食，交通都ok

LA downtown 最近都起咗好多新apartment

有聽講過culver city，附近有好多production studios方便返工

你覺得burbank定你嗰邊好？

如果住culver city真係好近
culver city真係幾好住，唔想搬
palms就喺culver city隔離，租金平少少
Burbank 就未住過了

你做production 邊方面？
成日覺得依行好似好精彩
有機會想去做production design

我眼殘以為你話你喺香港
自膠

Bay Area 巴
六月落la玩

hello加州小熊子
睇你個名係唔係UCB？

HIHI. 我代PO.
個朋友有開LA TG 谷.

如果你係LA就可以入~
佢地有群聚飯聚

redondo beach 食海鮮
迪迪尼, universal studio

Hillsboro, 係Portland隔離

講事實姐, MBA讀黎既作用係networking 多過學野
除非自己好在意牌頭又或姐自己有多餘錢同時間, 唔係既話留返多個錢傍身仲好, cash is king

睇泥你應該未讀過....

大部分有能力出國留學既人應該都唔會cash短缺

自己係非商科postgrad，但係身邊識banker同名校MBA畢業既朋友，個 degree有無用係佢地親口同我講既

原po話自己住左LA 8年, 我諗佢應該唔係出國留學？

留學之後留咗喺度
不過依家都仲係諗緊，諗住儲多啲錢同工作經驗先

你咩方法可以留到8年
我身邊其中一個拎住MBA既係嫁鬼佬，佢話唔係既話佢有排都拎唔到身份

自己經驗, network同knowledge都有

Hihi let's hang out

好呀，簡介下自己

有興趣join埋tg谷啦

星期五飛左十二個鐘黎LA, 去搵個賤男（岩岩比佢飛左，一個人執曬國走左去掉低我向酒店）

機票book左廿幾號先返香港，而家會改早可能星期六走，請問downtown 附近有無邊到必去？

唔想曬左咁遠飛過黎........

唔好去downtown啦自己一個
有錢就去Santa Monica, BH, Westwood 之類既地方

alhambra 間稻香同嘉頓執左未

早兩個鐘book 左三晚DT酒店...... 諗住近d The Broad LACMA hea 多幾日散心再返去

自己醒水 有人搞就扮唔識英文
同埋唔好望人就ok
Uber出入

謝謝～

Downtown 唔好自己去啦，唔熟路驚你行錯地方
去the broad都okay
去下Santa Monica, LACMA, Getty center, Getty villa

如你想有個照應，我可以留個tg
Lemme know! (Sorry about your breakup )

利申：絲打

我telegram 太耐無用 岩岩想開返佢要我用香港電話 login

多謝你先啊～ 挨得過呢幾日 返香港就要從新出發 搵工！！

頭先好L驚， 我落左uber行緊返酒店，
有個癲佬向我身後面大叫 xxxx U beach，
好彩咁岩緊馬路轉燈，即跑

嚇L到我

Los Angeles is shithole

LA嘅子民們！
加入依個tg谷吧！

開post啦你

稻香應該就執, 一兩年前Arcadia同Alhambra果兩間都易左手
得番Atlantic Times Square果間, 但生意都好似麻麻
Alhambra果間嘉頓超好生意, 有時去佢果度食早餐都要等成十幾分鐘先有位

西雅圖jj say個hi

原來你係Seattle jj

今年轉左東岸，但都係叫慣自己西雅圖jj

岩岩係LA玩左陣
去埋las vegas同大峽谷 真心正

不過原來周圍食野都幾貴
係入油同香港比好平

你係咪同未婚妻去旅行個位？

嚴格黎講係去完先係